買定離手(第N回) : 東京奧運可否今年攪得成?

攪得成
攪唔得成

距離開幕7月23日, 重有唔夠6個月

新聞咪公佈咗話照搞啦

今年用Zoom搞，所以搞得成

如果係冇觀眾既奧運會
蝕到仆街, 玩完

你傻啦
唔搞就真係仆得街
今屆2-30億美金tv broadcast,佔左ioc75%收入

其實唔搞就真係仆得街